尋日黑警行動證明鄧炳強想將警暴全面地下化

警車換黑玻璃
黑警叫記者熄機停live
全部都係想將黑警罪行變成不見天日
鄧炳強做咩咁怕見光？
曱甴嚟架？

有人踢爆黑警犯法先執法
就整到你地冇人踢爆

鄧炳強先生講下點解警車換黑玻璃啦？
運輸署批准架？
話自己係正義之師但係咁怕光嘅？

一連俾人踢爆老妨僭建濫權監守自盜販毒
惱羞成怒呀？

其實記者/卧底記者 應該裝番d針孔攝錄同錄音

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
仲有仲有唔好諗住轉移視線 上樑不正下樑歪

死乸型鄧炳強做野咁唔光明磊落
唔怪得驚俾成龍帽啦
都唔係男人嚟嘅

係咪有落order叫唔好俾記者影到呀

老鼠係怕光

唔好屈老鼠
曱甴先係反趨光低賤生物

想知立法會有冇人質個死乸型鄧炳強點解警車換黑玻璃

push

有片證實，鄺俊宇根本無擲水樽，亦根本唔見個水樽，係班狗有幻覺見到個水樽

唔怪得D黑警叫人熄LIVE停機
又俾人踢爆喇

半夜至行動上門拉人 全面減少鏡頭曝光機會

只有老鼠同曱甴先怕光，香港警察係咪想做？

應該有諗過
可能犯法

又要改善形象又要維持警暴
邊有咁L矛盾架

清算自己人想洗底
然後尋日黑警又發作

呢一刻仲會驚驚地記者
愈捉愈少記者既時候
黑警鍾意殺你都得

其實尋晚有冇外媒在場？

有見到鬼佬記者

冇
疫情之下閂門打仔
所以要上Twitter撥火

會唔會只係SCMP

唔知呀 但有無外媒 doesn't matter
有就當然好

仲可以方便收埋25kg

呢啲就叫做「又要做雞，又要攞貞節牌坊」，極醜惡大叔幾年前已經講過

最好係即時上傳上網

路人要bodycam

警車黑玻璃係咪全球首創?

呢個世界仲有一樣嘢叫人造衛星，打埋落黎就真係冇人知喇

曱甴身有屎

正義之師係唔見得光，唔好深究

之後真係要人身安全排第一，唔好作無謂犧牲留條命最重要

真正既曱甴隊

推

越黎越似大陸既黑暗

其實佢哋改㗎蝙蝠車出嚟都唔使運輸署批

死黑警 唔見得光

正義之師又蒙曬面

真係唔生性 次次都係咁

有線新聞刺針成日用架喎
照計應該冇問題

7.21無記者就為所欲為了

有機會幫下julian 手
佢話係直播會用法文加英文
仲可能會用德文

幾年後會唔會搞到一人一bodycam自保呢？
不過咁樣亦都等於周街被監視。

應該做唔到證據

有會好好多，迫害外國記者，件事可以發到好大。

要努力先得

所以話黑警最恨就係記者

係人都知狗嘅視力好差
要靠嗅覺先分辨到

其實係d衝突熱點
我地係應該裝d cam
隨時起到極關鍵嘅作用

所以一係反擊一係做港豬 無中間位

無見過鬼佬狗扮記者咩

Push

地下化咪唔可以刺激士氣
畫面咪唔靚囉

你估下對家會唔會俾你放

忠誠勇毅 冰毒速遞
香港警察 偷冰落格
好仔唔當差 當差有冰hi
唔使呃OT 販毒好揾啲

放cam都係公權力
佢放就得

好嬲好嬲
記者自己添裝備喺身上裝啲隱藏式錄影機/錄音機保障自己行唔行得通？

黑警死全家

依家都要

應該個個都裝